看似屬於你 然而卻相反

忽然有感而發
我份人其實幾有異性緣但全部都僅限於朋友
19年嘅單身生活其實我都習慣左 但係總有孤單嘅時候
手機同工作上總有幾個玩得好埋嘅女仔 係外人眼中我地之間就好似情侶咁close 但係冷靜之後就明白自己永遠都冇可能取代到佢嘅另一半 永遠只能做佢嘅好朋友

純粹叫春 歡迎分享自己故事

究竟點樣先可以由朋友突破成一pair

差在雙方肯唔肯踏出果一步
其實有好多故慮 驚由朋友變情侶之後對大家嘅感覺都唔同左 有時候過份熟識對方反而會冇左想一齊嘅衝動
所以我係相信男同女之間係有純友誼

唉 同巴打你一樣 有時見到身邊啲人一對對 真係好空虛

點講好呢 我覺得自己唔係好適合拍拖 其一係我怕麻煩 我覺得可以同女仔玩下瞹昧 得閒口花花佢一兩個
少少肢體接觸已經夠 甚至有種錯覺就係佢係我女朋友 但係一見到佢男朋友 我個心就會沉一沉 即使我同佢幾close我都唔會係佢男朋友

完全明白呀巴打 諗咪啲野近乎一樣 我係唔想上身覺得好大責任 同埋本身好難中意人 放唔到真感情落去就同人一齊 點都覺得過唔到自己個關

你的名子如何
你的日子也必如何